梁振英：警察破案，政府要站出来表揚警察！

不靠警察，靠誰？警察破案，政府要站出来表揚警察！

半小時前商台報道：

「警方拘捕一名28歲姓馮的男子，涉嫌同星期日晚上衝擊中聯辦，向大樓及國徽擲雞蛋的案件有關，他涉嫌刑事毀壞、非法集會及侮辱國徽，在長沙灣元州邨被捕，正被扣查，警方指，行動仍在進行，不排除有更多人被捕。」

這些人是民族敗類，社會渣滓，以為幪面就可以為所欲為。

不靠警察，靠誰？警察破案，政府要站出来表揚警察！

廢老一個

恥與為伍

分裂先鋒
中國人大政協英國人

班垃圾應份要做既野 咁都值得表揚？
有糧出唔撚洗做野呀

目的示而易見

即係警方係民族敗類

人面獸心你都表表者啦 屌你689

赤化反的689
來都唔撚識打

好似訓練狗一樣，做得好要講Good dog

689嘅計謀越黎越明顯了
對送中一句聲都唔出，有詐彈同有人搞中聯辦就出黎吠，跟手佢個fd何妖出招，而家見張建宗中伏就高調撐警

譯返人話都懶

但破唔到你貪污

唔好post佢的野

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

梁生好驚？

一直有傳希望再當特首的梁振英晚上高調撐警，引述《商業電台》報道，警方拘捕一名涉及包圍中聯辦的男子，指疑犯是「民族敗類，社會渣滓」，更反問「不靠警察，靠誰？」，警察破案政府應表揚警察。

其實呢條廢老, 成日係度刷存在感搏咩?

共匪689

永續梁特狗

俾人婊就有份

不了

極左689

這些人是民族敗類，社會渣滓，以為幪面就可以為所欲為。
係咪講緊佢地？

Source:

一言驚醒夢中人

佢真係只係一個淨係識用FB嘅廢老

Balotelli: "When I score, I don't celebrate because it's my job. When a postman delivers letters, does he celebrate?"

689瘋狂狙擊蘋果

過氣廢老收收皮當幫忙啦

你哋小心收律師信，呢條撚樣最鍾意告人

民族敗類

過氣廢老仲發夢仲有做？

佢做嗰陣一共表揚左幾多次？

捉平民就咁叻，恐怖份子就唔夠膽，欺善怕惡
死開啦太監，仲要係失勢既，屌

講社會渣滓有誰及得上你689呀

話說呢個廢佬做咩
上台個時雖然賤但都未痴線
依家直頭痴左線 一個前特首做咩變到咁

呢條廢老棄卒成日吠
好撚煩

收皮啦廢老 聞撚到棺材香啦都 成撚日岀黎吠 管撚掂自己個女先啦柒頭

佢真係好撚煩 成個怨婦咁
日日都走出黎刷存在感

不過，睇返wiki，屍歪當年是提名張做政務司司長，會唔會係一齊扯貓尾？唔知。但呢條冚家剷機構算盡，佢最好係呢個宇宙消失

雖然佢係仆街，但係係政府層面係應該表態

on 99 醫生每醫完一個人都出個post 咪好撚唔得閒？ 佢出糧係出呢d 野架嘛

佢真係野心勃勃
點解一個人可以賤到呢個地步

市民交稅，政府要站出來表揚市民

林鄭之後,好大機會又係依條仆街上番黎

落地獄就係依啲人

你地何嘗唔係衣冠禽獸、人面禽心，以為坐冷氣房就可以為所作為

唔通689都係黑手之一？
做咩呢論咁驚係咁發表

郵差送信，英女王要站出來封爵

今日去元朗捉精靈，追星，宗教淨化元朗，購物行街。活動豐富，自行選擇

其實佢係咪想做軍政府總統

真係當警賊係狗

咁簡單既問題
梗係黑社會靠警察啦
市民已經不信任

政府近排咪表到佢地上天囉
成日全力支持 欣賞 讚同佢地嘅努力

On9 破案係警犬job duty
私人公司如果連job duty做唔到比人炒左啦

港獨之父

dllm
你表揚埋我個份啦dllm

警察犯事，司長要站出來代他道歉

佢個女破處有冇拎埋出黎表揚啊 on99

可否不要再貼呢條友既野，無關痛癢又騷擾視線

破案? 告得入先叫破案喎

行撚開啦
過氣癈老

叫689仆街死撚咗佢啦
呢啲根本就係警察ge職責，表佢老母

表你老母

689
賣國賊

郵差寄咗封信會唔會出嚟表揚？

無哂政治能量既煩膠

咁得閒就關心下你個女 仲玩fb

梁振英是人類敗類，宇宙渣滓，以為躲在臉書就可以為所欲為

清潔工人維護社區公共衛生，政府要站出来表揚清潔工人！

689想搞政變

政府靠軍隊 講到出口啦

得番警察，佢要自己做野，唔可以係後面了

一個全家人都攞外國護照既人，講呢啲！

涉嫌
識唔識法律？
要唔要表揚埋破案拉咗並告入咗5個警隊害群之馬先？

破案好似係應分

賓主關係，有出糧畀你，你做返份內事都要同你講多謝？
咁你做特首有冇多謝香港納稅人啊？

條友邊個嚟㗎 唔識喎

這些人是民族敗類，社會渣滓，以為不出示委任證就可以為所欲為。

.....同意請轉發....................

元朗呢

消防救火都未表揚啦
收錢破案表乜鳩

咪尋日喺樓下公園耍太極嗰個梁伯囉

咁醫生救翻個傷風使唔使表揚

一個學生交齊功課，老師都唔會讚啦，因為呢個係學生的責任，警員都係一樣道理，依家你只係做左份內事就想人地讚你？冇糧出比你咩？

我哋贏咗：進入光明時代
拆走所有監控鏡頭
保住所有為港發聲嘅公務員
同黑警做清算
建制派收皮
全面打擊鄉黑勢力
阻止到老強做處長
雙普選
土共冇咁易控制香港
同何妖做清算
同cctvb紅媒做清算

輸咗：進入黑暗時代
全港監控鏡頭
老強做處長
所有反送中嘅我哋被清算
鄉黑勢力擴大
黑警濫權繼續
法治形同虛設
土共全面接管香港
唔會再咁易反抗到港共、土共
反送中傳媒被清算

屌你老母689

你真係當養狗..
咩都贊GOOD BOY咩

廚師炒完個餸係咪叫老細入去表揚呀

唔通想做多屆?

林奠正垃圾，盲既都知689何狗係咁背後點火

關你撚事咩689

咁消防員救火，

醫生醫好病人同救護員及時送病人到入院都應該表揚！

咁高官要長期企係急症室，每睇好一個病人要即刻拍手！

廚師 煮好一碟菜 要表揚
郵差 送到信 要表揚
小販隊 捉到阿婆 要表揚

唯恐天下不亂

收皮啦仆街

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

第一次睇段文字唔知點解覺得好un眼
原來係呢粒字

想復辟 企開D啦 dllm

呢啲合約制過氣員工冇撈之後仲可以代表政府講嘢？

唔好再貼佢d野得唔得😵

[長文]人生最重要的選擇題

消防救了人，政府也要表揚咩，歪理

咁郵差派信都要表揚啦

查實有咩案要破

唔知689你本人夠唔夠膽站出嚟先

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

缺少社會關注嘅老人真係慘

聽商台做乜撚野呀垃圾

父親 我地仔女會努力喇

留名等睇炒車，拉錯人，告唔入

They are well paid for it

推

趕住沖出黎柒

審左啦咩 破壞法治咪你呢d 未審先判

呢條友真係唔識架喎

e, 唔知佢有冇subscribe蘋果啦

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係話你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

得一班高層出黎表揚警察
同一班狗係度圍爐
就知佢地人生幾可悲
可憐一班PC仔驚比人知道身份, 呢世買外賣要披大褸

梁振英幾時出來表揚新治安？

白癡一個，出糧當差，天公地道